女團成員收「死亡威脅」含淚陷極大恐懼！經紀公司震怒喊話

南韓女團T-ara的27歲成員朴芝妍（박지연）不單只是團中的顏值擔當，還有著超強舞蹈、歌唱實力，近年將重心放在戲劇上。不過近日她收到不明人士發出一連串死亡威脅的訊息，讓她內心受到相當大的衝擊，經紀公司透露朴芝妍本人處於相當恐懼的狀態，並且已向警方報案。

▲▼朴芝妍外型亮眼，在女團T-ara是全方位擔當。（圖／翻攝朴芝妍IG）

據韓媒《Sports東亞》報導，芝妍的個人Instagram、推特等社群帳號上，都收到身分不明人士發送公開的「殺害威脅」訊息，讓她陷入莫大的恐懼當中，經紀公司強硬表示會以強烈的法律手段處置。

▲芝妍含淚收到莫大的恐懼。（圖／翻攝朴芝妍IG）

芝妍的經紀公司「PARTNERS park」第一時間便嚴厲的發出聲明，表示為保護旗下藝人的安全，目前已報警、並請求警方進行正式調查，並強調對這次事件絕對不容忍或從輕處理，將會強硬措施進行處理。目前傳送威脅訊息的不明人士帳號已遭到停用。

支持.....

殺殺殺

會唔會有驚恐症

有啲驚彩瑛會收到由署名係施字頭嘅送出嘅「殺害威脅」訊息

近幾日開左幾次ig live
披頭散髮素顏咁 精神幾差下

本身都好似有

關人蛋治咩 ！ 過氣暗星一名